庫克:蘋果正開發自駕車軟件系統

蘋果行政總裁庫克透露，蘋果正在開發自動駕駛汽車軟件系統。

早前一直有傳蘋果對汽車領域產生興趣，而庫克上述的表態，是首次承認蘋果在汽車領域的布局。他接受外電訪問時稱，蘋果正在研發自主系統，並強調公司的目光現時主要集中於軟件系統上。